貓貓斷犬齒問題

貓仔Bb時已經斷過右犬齒一次
但個陣冇見紅
同埋仲係乳齒所以冇擔心
啱啱發現左犬（恆齒）斷咗
見到少少紅點 唔知係咪牙髓
養咁多隻得佢斷過

想問吓各位奴才有冇呢方面經驗
洗唔洗帶貓貓睇醫生？

推

我其中有隻貓好好動 一歲左右斷左隻犬齒， 但見佢食野又無事 , 無理佢 過多幾個月2隻都斷埋 不過就見唔到有紅點 因為佢係斷尾端一小節

我個隻啱啱先一歲就斷咗
乳齒就8個月時間斷
我見佢食得玩得
係擔心處理得唔好有細菌感染

留意多d 先
都無辦法 留意多d 有無成日攪個口 或唔食野 , 如果真係太擔心就帶佢睇醫生
我個隻有一段時期叫佢崩牙仔
同埋佢真係太好動 已經試過兩次 唔知玩咩黎
丁起隻手 2次都嚇到我夜媽媽帶佢睇醫生
2次都係第二日就無事周圍跳 , 第3次 我就觀察2日
佢就自然好返

係咪博你關注佢啊
咁嗰兩次睇醫生有冇check到啲咩？

幾年前切象唔深正係記佢醫生郁下佢隻手 , 唔記得話佢骨定筋都無事 開左止痛藥 話如果過2曰都係咁就要返黎照x光